有冇巴絲有一個外國男女朋友（圍爐）

分享下有咩開心同困難

我會考慮未來，佢只睇現在
溝通上，對唔同詞彙理解唔同

Agger

咩國家人

係外國住緊，我都好想有個外國女朋友

咩國家

喺德國

遲d結婚移民 離開香港
利申： 佢芬蘭人

德國妹正

芬蘭妺？

yup

識唔到呢

好味鬼妺 ，想食，冇食過，只食過日本妺

不過德國妹好高

Push

UK

英國仔？

連登毒l真係恐怖

其實啲人成日話鬼妹妹open easy come easy go
你有無驚過/擔心過佢地會好易偷食返鬼佬 派帽？
話晒啲鬼佬又高大又長又粗

巴打啲屋企人點？
話走就走好羨慕咁瀟灑

好在我屋企有啊哥養

睇下佢對relationship價值觀啦
同埋佢有asian fetish, 會prefer asian
要又長又粗穩 力架 好過
剩講樣佢話芬蘭男人 普遍唔靚仔
所以我對自己仲有些少信心

佢地 無咩意見，我都同佢地表明我有得走就走
本身都想去外國住，不過小弟屋企家徒四壁,
打算就讀個專業技術移民，
宜家有幸有條捷徑 真係要還神